{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54281&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성송정마을수목화펜션"
    },
    "text": "ペンションは出発して巨津総合バスターミナルまで送迎が可能で、Wi-Fiが設置されています。 周辺には巨津港と花津浦、草島港があります。 入室時間は5時で退室時間は12時です。 バーベキュー施設は案内された時間帯に炭とグリルが利用でき、屋外の共同バーベキュー場で利用でき、冬季や雨天時にも利用できます。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "出発地はどこですか？",
            "answer": "ペンションからは巨津総合バスターミナルまで送迎があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな港がありますか？",
            "answer": "周辺には巨津港、花津浦、草島港があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は案内された時間帯に利用できます。炭とグリルが用意されています。また、屋外の共同バーベキュー場を使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 400
    }
}